【溫布萊之皇】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

食屎

Cech 7

Smart saves and very quick off his line to thwart several Chelsea breaks.

Holding 7

Another mature performance, read danger signs and made good clearances.

Mertesacker 6

Went off early with a bloody wound after nasty clash with Cahill.

Monreal 6

Started on the left of the three, switched to the middle, assured in both roles.

Bellerin 6

Booked. Lively and involved from the right, both in defence and attack.

Elneny 6

Valuable squad player, energetic and determined. But not really a starter.

Xhaka 7

Good range of passing, fabulous shot and brilliant free kick for equaliser.

Oxlade-Chamberlain 6

Not sure Ox will feel left wing back is his best position long term.

Welbeck 7

HIs pace and power caught the eye in Arsenal’s attacks. Faded.

Iwobi 7

Very lively start, quick feet and clearly on a mission to make his mark.

Lacazette 6

Hit the post with a curling effort. Promising signs but disappears in games.

Substitutes
Kolasinac , for Mertesacker, 32 mins, 8

Giroud , for Lacazette, 66 mins, 6

Walcott , for Iwobi, 67 mins, 6

Nelson, for Welbeck, 88 mins

再po john cross 評分

點解mytvsuper茅得睇返

亂9咁評

Wenger: "I don't know if it was a sending off but at that moment we were dominating. It was just a question of will we come back or not?"

Wenger: "Sead was very strong last week and today he played very well."

Wenger: "It is a dream to make the fans happy, a difficult dream but we try hard. We want to be united and together throughout the season."

Hector同Eleney同分係咩準則

星期一迷基黨召集

Official: Granit Xhaka has been awarded Man of the Match for his performance vs. Chelsea. [BT] #afc

Granit Xhaka vs. Chelsea:

106 touches
90% pass accuracy (81/90 completed)
4 key passes
1 assist
1 interception
3 clearances
1 shot

#afc

老實講
琴晚場波前場冇左臭燒真係冇乜組織
如果下場對李城 前場放laca 豬腦 臭燒
應該會順好多

Cech: "There was a small margins during the 90 minutes. We have to be pleased with our performance. We showed composure to come back."

Cech on Courtois: "We played together and we made a lot of challenges during training sessions. This is not where he normally shoots."

拎盾個兩年，第一場英超有冇收皮

貢串

有佢咪又係差唔多，下下俾人逼緊至兩三個身位死都要就返左腳去妹吓妹吓咁
冇態時，都係得傳波正路少少

SPOTTED: Arsenal & Chelsea fans combine to sing "We Hate Tottenham" at Wembley. 😂
(🎥 @ArsenalMoh8)

冇左佢前場冇一個識組織
所以琴晚先顯得xhaka咁重要

3冠王

的確係，琴日上半場好少少，有養和b係到都組織到下

下半場換走佢之後要痴住兩邊攻，中間無健聯繫到

型到

深夜西波

巴狗可唔可以week2帶走古仔
雲加又可以撚

係就好 間諜又比佢射死

model

恰鳩我地爺爺
頭12輪
已經要作客利車鏝愛
足總色唔色敬老

賽會比你後上爭四牙

上年咪錄柒咁囉

病左

射波

琴日又話100%成功傳球?

已射

OZIL打車真係冇咩邊場記得係好表現

唔計傳失左個d咪100%

有81腳100%算係咁

傳失唔計

切爾西間諜躝未

我都冇返 屋企有d麻煩野 搞到冇心情

水貨xhaka

新藉口

星期五都開季仲未買lemar 同seri 個老野點做野架

老母比大陸d親戚呃錢

正仆街

而家話莫拉達球pk好似唔中龍

好撚灰 琴日見佢喊 問又唔講 到夜晚先知咩事

你大把錢啦

呃左幾多?

咁仆街

比親人呃 不過都唔係第一次
我老豆琴日都係話左佢兩句

老母唔肯講 應該數目唔細啦

有d人專揀親戚呃/搵笨
貪佢地無咩機心

賣多兩塊雞扒啦

好撚on9 以前借比姑媽佢地已經走數唔還 搬新屋 送電器當還左 老母都仲咁蠢

改不鳥

Tvb 有個角度見到唔中龍

不過間碟捉岩路當贏

不過見到老母喊 又唔敢鬧佢

大陸人無個好人

除佐ryo 蛇個大陸妹朋係

我呀公係大陸有層樓 想放出去
之後有個親戚自告奮勇話幫手搞
然後個價勁差 其他親戚話條仆街從中執唔少

所以Cech 都係仲未撲到12m

估中方向當佢贏，ok?

今朝keep住肚痛但返左公司

當施治氣場令到佢射失啦

咁早就smoke

以前試過話夾錢修祖屋 個仆街報大條數

我宜家都smoke緊

乜牙

Smoke 緊應該好開心

比爾連如果上返力
阿狗今季有濳力有英超最強雙閘

由上季柒到而家

Ryo蛇一日唔飛左條女同大陸妹一齊既話，都會繼續比人抽

真係冇腳好波

問都唔問肯借俾你, 唔係咁多人做到

無乜好抽 我專一

Yes, 除非有血緣關係，其餘既好難唔問，就算係最好既朋友，都會問一聲咩事先，佢唔講還佢唔講

印度般空好無坐

大陸妹可能就係貪你夠專一

路狗我同佢真人唔色 都互入錢啦

所有財產唔好經大陸人手係常識

我地真係冇問過咩事

飛左條女就唔專一了
所以唔飛得

迷基

少少痛都好射波啦

迷基黨又然

我老母啱啱whatsapp 叫我拎住10萬比佢
我唔敢䨱佢

唔係諗住又借比大陸親戚嘛

試過一次比人走數之後，就會循例問下咩事先借

可能想幫路狗比首期買樓

岩牙 我琴晚即刻whatsapp 老細話屋企有事今日唔返佢打電話問我咩事

扮返工啦

你老細

唔知 佢冇講原因

發覺有好多偽毒手足琴日去哂屌女無睇場波
係咁問大梅個頭咩事

吊 我家姐部notebook 插住線㩒電源制完全冇反應 唔是咁撚黑仔掛

我一邊屌女一邊睇

可能係燒媽打扑

有無人比d link黎
揾極都係hkairline 機票

有冇得整

買過部啦

比家姐鬧死 我呢兩日用佢notebook打機

Notebook好多野都係鑲係motherboard度，真係燒既話要成塊換，包埋d display card呢樣果樣 不如成部換

咁入面d資料有冇得過返出黎

我插住電源線連燈都唔著

無人幫我

未出得

窮撚無錢去旅行唔識買機票

橙

今日放jupas?
有無手足應屆fse牙

屌你啊 禿狗

diu u 機票都唔識買

窮撚連咩係機票都唔知

兵工廠開咧戰缺奧斯爾 藍斯

阿仙奴周日在社區盾擊敗車路士有個好開始，不過接下來對李斯特城的英超首戰即遇上考慮，事關中場奧斯爾及艾朗藍斯將同時因傷缺陣。

領隊雲格在對車仔的賽後說︰「奧斯爾的足踝腫了，不能練習及比賽，艾朗藍斯則是小腿受傷，在接下來一戰同樣上陣機會不大。」

不過「教授」希望藉著捧走社區盾，在新一季英超可打破以往開咧不佳的慣例，有個好開始︰「過去4季我們都開始得不好，希望今季可踢出今仗的紀律及鬥志，今季會有7至8支球隊有力爭標，將是很有趣的一季，當然車路士會是其中一隊。」()

咩係旅行牙

山狗踢唔踢?

格完d價 都係套票低

是撚但啦，都係差1千幾百

on the ‘negative atmosphere’ surrounding the team being gone now…
Yes, it’s down to us to keep a positive atmosphere around the team. I think a lot was created by my own situation and maybe I made a mistake, but overall I believe that it’s down to us - the strength always comes from the team.

認啦 仲講咩maybe

rich 1000幾百夠我用一個月

仲未收到case 牙吊

幾百夠我用一星期

雲格：我想韋舒亞去其他球隊踢波

雲格表示韋舒亞有機會離開阿仙奴，去一個可以釋放自己的潛能的地方。

阿仙奴領隊雲格暗示韋舒亞或者是時候離開球隊。

上季韋舒亞外借到般尼茅夫，今季重返阿仙奴，但要爭正選位置似乎更難，雲格相信他是時候作出轉變。

「這是他回歸首星期，我們需要好好坐下傾一傾他下一站。」

「在他還年輕時我讓他打正選，希望他可以得到應得的職業生涯，但他受太多傷患困擾，我希他可以在別處延續職業生涯。」

韋舒亞上季踢了27場英超賽事，他與阿仙奴的合約至2018年到期。()

ARSENAL LEAD LUCAS CHASE

Arsenal are leading the battle to sign Lucas Moura, whom Paris Saint-Germain are looking to sell during the current transfer window, UOL claims.

The arrival of Brazil team-mate Neymar has done nothing to increase Lucas' hopes of staying in the French capital and clubs from England and Italy are hoping to land him. Arsenal have already had a bid rejected for the 24-year-old, but PSG would be willing to sell for around €30 million.

反雲了

賣走件垃圾牛 即刻迷雲

+1

呢條撚屌 原來而家先24歲

無錢洗牙我

早晨

好過無

咁撚平

得罪你?
呢幾年都冇咩點幫我廠踢波

咁就迷雲…垃圾

真係冇諗過大舊衰咁得人鍾意

攻守兼備，仲要原來咁大份速度都幾快
個樣仲要幾靚仔

開飯啦

多得佢厭食症己經好返哂

有拿卡好快又返黎搵你啦

飛機杯
邪盾
雲格輕鬆兩冠

開季 清又要減肥

國冠杯，audi只係贊助，audi杯係拜仁安聯搞果個

屌得無得睇龍哥37氣流一轉

3冠了

完季

咩黎

屌...親戚以為我入左HKU...

a1!

邪盾>聯賽冠軍

繼續吹奏

笑住跑

想幫佢含

六冠

買人未？

又做負皮皇

呢張型到

對腳粗到

力又贏 身型又贏 速度又贏 好難唔笑
Btw 老野都一齊贏

琴日睇到轟仔話近十幾年轟輸慈善盾冇好下場
今季通常又係雙鏝之爭

又有金句

屌 卡叔成個彭浩翔咁

Sneijder > NICE

SERI

厭食症都醫好了

左手臂係社盾章

我又覺得幾靚

Google: 乾坤一開

巴都想買Seri

都唔夠歐霸章靚

夠贏英超冠軍，買撚

包皮成個黑幫大佬咁

我對腳夠粗，夠多肌肉，幫我含埋呀笨

霸氣

柏度英超駛唔駛停

唔駛

做乜撚

背緊書咁
又好似rap

基佬應該同雲加傾掂數啦 我覺得佢keep 到個效率 就算呢季後備 落番法國國家隊都唔會無正選 法國前場班友個個都扭得但就無人hold到個波 雲加幫下口打下人情牌都夠啦

不過如果變下陣 我想睇下基佬打最前搭禾仔拿卡

而家仲有無人反對哥基應該做埃及後備呢個講法牙

我反對！

我反對，99lin應該躝

事實係elneny 做緊ramsey後備,
最理想哥基犬走人，走中遊隊發圍，
另外個位就xhaka,wilshere輪換競爭

ching six ball

唔搭車唔食飯？

買人未

三冠 唔買了

究竟99連 market value 幾多

不多於15m

如果99連走左，又要叫春無純防中了

英超開鑼得我地西時間係咩玩法

陰間有嘻哈

今季玩星期五開波
有無理過返六日既手足既感受呀
利申返五日

半夜一定閪波

老嘢有都唔識用啦，純防中要拎去打box to box

狗先返六日

狗有感受架咩

好波

我地咩時間

下午1310

唯一一隊星期五深夜2:45
深夜西波+開季第一場
睇唔到有贏既可能

出大絕有得撚
黑撚過黑氣石波衫

all in李城都得

雙連愈踢愈沉邊個既錯？？？

包皮打最後唔穩，可以打返佢青年軍時期防中位

不過打強隊先要出呢招搶中場，基本99%比賽唔需要出純防中

球員自己既錯.
因為d 手足話爺爺一向唔識教波, 平時係靠球員能力自己爆發

講得好

433333派左入Hku

Nelson今季有無機會上位？

U

有呀，聯賽杯鐵打正選

雲格籲阿迷團結

阿仙奴憑互射12碼擊敗車路士捧走慈善盾，賽後領隊雲格呼籲球迷未來一季團結支持「槍手」，似想解開去季尾球迷分成支持與反對自己兩派的撕裂局面。

帶領球隊擊敗衛冕的車路士，雲格新一季有個好開始。他在賽後特別呼籲球迷團結一致支持阿仙奴：「今場我們打出去季尾般高度集中的表現。想每場也贏得球迷的認可不太可能，但我仍呼籲他們全力支持球隊。球隊有起有跌很平常，我希望未來一季他們可以全力為阿仙奴打氣，到季尾希望會有好結果。」

雲格至去季尾仍未決定去留，阿仙奴球迷對他留隊與否出現分歧，比賽日更不時有飛機分別帶著支持或反對雲格留任的標語在球場上空飛過。（）

想大和解要拎d誠意出黎

原來18分入到ust🤦🏻‍♂️

R霸都係穩膽啦

lemar

太少中學生

簽到lemar就唔反雲了

艾蘭尼：阿仙奴贏社區盾係好兆頭

艾蘭尼指阿仙奴贏得社區盾是好兆頭，相信球隊會找到節奏應付新一季英超聯賽。

阿仙奴在社區盾1：1賽和車路士，然後互射12碼擊敗對手捧盃。

艾蘭尼今場比賽表現不錯，這位埃及中場指球隊贏得獎盃之後士氣大增。

「我們很有動力去擊敗去屆英超冠軍車路士，特別這是在聯賽開咧前一星期的比賽，證明球隊狀態不錯。相信這場比賽會增加大家的信心，新球季好好發揮。」艾蘭尼說。()

死老爺然個飛滋杯就牙斬斬，決定反雲了

團你老味
買人啦屌你老母

ok,團結反雲

我廠撕裂，大家都輸，是時候迷雲了

買左人
我地以後就冇迷營反營
得返雲加營

一條心撐雲加

OK, 咁JOIN返迷雲

Valencia boss Marcelino has confirmed his interest in signing Arsenal defender Gabriel

岩 反雲同港獨一樣係無出路的

訪問佢講33人太多要清，
佢話有競爭係好事，
但太大競爭都係壞事，
所以宜家係放人居多

Arsene #Wenger says more players will leave during the transfer window because the #Arsenal squad is too big.

阿仙奴在禁錮盧卡斯/加比爾/基比斯

先清燒山，後清拿卡

釋放基比斯

有伊禾比已足夠

A list of things that cost money:

£197m Neymar
£75m Lukaku
£50m Walker
£795 New i-Phone
£1.99 6 eggs
£0 Kolasinac

雲加又贏

但係踢rwb/lwb，佢防守力應該唔夠

抵到傻撚咗.... 忍唔住要講句雲加好波！

$priceless 雲加

有無球團出過價想買贊神😑🤔

我廠轉打攻擊足球
入波多過對面就ok

快買Thomas lemar 吧

買到Lemar唔反雲一個月

沉睡中的主角

年初有

想問邊到有琴晚highlight

YouTube

Full matches and shows?

踢u23踼到完約

細梅對李城出唔出得

張伯倫防守力又好夠咩？
基本上唔係甩漏到俾人任入大小禁區底線位已經好夠啦

出得,但正路雲加唔會轉人..
holding 隊長 夢遺

比比鳥都係坐多陣後備先啦

隊長傷傷地

張伯倫踢落防守都唔太差喎

其實laca中柱果球射得幾好

應該出到啦
雲加都話nothing bad

張仔打rwb
Kola lwb
B24後備
Fit晒

yes
唔洗點拉弓

帶番個面罩,好似柏度咁

應該會好好多, 張仔打右邊先過到人

入唔到波點靚都無用啦, 水貨

yes

打fifa咁，fitness shot

咁貴買返黎淨係攞柱

買佢叫佢入波唔係中柱

友誼賽刀入吾到波

100分 + iwobi = 永遠係左邊用右腳推番入中間橫傳 冇人可以係左邊進攻
加上右路bellerin冇態 出親球球都屎波
基本上琴日都係咁
完

等full team會好d
Kolasinac踢返左翼衛,多個左腳仔出波

左邊出返山齊士都係鐘意拖返入中間自己射或等無位先傳
今年右邊禾仔/張仔/比爾連 正

kxxxxxx出波又得爆入禁區又得

lemar打左

失幾次位變袋底泥啦
gibbs

吊唔記得轉ac

邊到有重播下半場

reddit 應該有

Nike 啲野越黎越廢
你老味件n98 唔夠一年就爆線

賣TV super

躝

arsenal player 有

十點扮工扮到四點好辛苦

鵝比咪有球推過雷斯落底囉

-6唔計

樣衰唔計

【特稿】4650萬鎊=1射門 拿卡錫迪係咪水貨？

【體育】周六社區盾，阿仙奴以互射12碼力克車路士，捧走今季第1個錦標。貴價新兵拿卡錫迪正選披甲，但於英格蘭的處子戰表現卻未如理想。

身價高達4650萬鎊的前鋒拿卡錫迪（Alexandre Lacazette），今仗頭25分鐘非常活躍，在前線走動甚多，而且跟邊路的韋碧克及伊禾比算是合拍，這名法國國腳曾於龍門右方起腳中柱。

不過，之後拿卡錫迪無以為繼，於66分鐘被調離場；而該次中柱的射門，是他全場唯一攻門。在這66分鐘的比賽，拿卡錫迪未有成功突破，18次傳球也沒有一次具威脅，而且只得25次觸球。

另外，26歲的他身高只得1.7米，沒有高空優勢，而且面對車路士的中堅，每每在硬碰硬時甚為輸蝕；相信要是拿卡錫迪希望在英超踢出彩虹，就要多下點工夫。

拿卡錫迪社區盾數據
入球 – 0次
助攻 – 0次
射門 – 1次
成功突破 – 0次
傳球 – 18次
具威脅傳球 – 0次
傳球成功率 – 94.4%
觸球 – 25次
失去控球權 – 1次

篇野邊個手足寫

我寫嘅
Sor

收嗲啦宗仔

又9c

聽完呢首歌諗返起之前有次拍拖

Tunnel Cam - Arsenal vs Chelsea - FA Community Shield | Inside Access

係討論區搞事都唔夠搞到上now

係啦,夠on9

球波偏左少少就變球王

Arsenal manager Arsene Wenger says Mesut Ozil and Aaron Ramsey are unlikely to be fit for their first league game of the season.

又射波

費事開季FULL TEAM 又俾人炒咁難睇

收嗲啦基布

收嗲啦痴漢

西鐵痴漢

埃及仔真係幾勁

yup, new denilson

你就西鐵痴漢

孫承宗

比返lemar我

摩狗放人未

諗起kxxxxx同100分
速度力量型 可以成條邊打哂幾爽
現實 100分 比比烏正選
kxxxxxx後備

第一場踢後備是常識吧
之後踢到佢嘔呀

名副其實做到想嘔

左k 右ox

LEMAR！！

有冇興趣出旺角表演下

心水極清

做到禿頭

做到食唔落飯

真係食唔落

X2

個人心水
--------山齊士------基佬--------禾仔-----------
大舊--------ELNENY-----XHAKA----------AOC
-----------K6--------M4----------Holding-------------

山神左邊有位都唔會爆，又係要擺右面，係得禾仔黑b打左面時候會爆，
Iwobi其實尋日左邊未有球爆底囉，有睇場波就知

仲禾仔 絕食到傻左？

禾, 又唔使食飯

禾仔

K6停喎，未食飯呀?

你班仆街洗唔洗咁串!

熱到食唔落飯

冇龍門 罰你今晚冇飯食

唔黎！！

買唔到真係食唔落飯

買唔買到食唔落了
拿卡水貨到

Yes 快D躝

成班9C9

------------基佬----------
-----山狗---------燒------
大隻--沙加----埃及-----100
----夢遺---植物----細梅---

咁樣係咪最好
如果奧燒換拿卡會唔會好d

冇龍門罰你冇飯食

Sky Sports reporter Aiden Magee says #AFC are still locked in talks with Monaco over a deal for Lemar.

摩納狗煩完未，快撚啲啦垃撚圾

剩係唔覆我廠屌佢老母

Ching Sick Ball

又雙剔雲加

臭閪

龍門是但

雲加嬲到水都飮唔落

嬲到拉鏈都拉唔到

轉自Facebook - 波事春秋

《雲加的針對部署．干地的新季舊車》

社區盾雖為季前熱身賽，但在英格蘭傳統亦會計算這個盃賽在球會榮譽之內，故兩軍皆擺出大部份主力出戰，而此戰亦為兩軍上季足總盃決賽作一個首尾呼應，上次勝仗為雲加奠定一紙續約合同，今次則為兩軍新賽季帶來不少啟示。

今仗感覺雲加與之前有點不同，在戰術上作出了多項針對對手的部署，其一是有序的迫搶。在車仔3中堅控球時，正常應對是阿記3位前場相應迫搶施壓，但今場有趣的是3位前場略略收縮在中場按兵不動，任由3中堅傳球，他們反而負責封鎖法比及簡迪的接球線路，而當兩人接球時，3前場便會聯同艾蘭尼及沙加前後夾擊一起壓縮他們的控球空間，迫使他們倉促傳球，令車仔不能透過中場中路組織攻勢，變相只能分予邊路推進，這種有序的迫搶有效地減低藍軍進攻威脅。

而要執行這策略，槍手的防線需要盡量推高來縮小中場與防線之間的空隙以及保持緊密隊型，再加上前述車仔的組織缺少選項，令藍軍屢次從中後場發起長傳，嘗試利用前線的速度突破越位，衝破阿記推高的防線。因此今場可見施治需要頻頻棄關出迎解圍，便是這個原因。然而這些長傳最後並無太大效用，除了施治，亦要一讚阿記後防，尤其大部份時間皆以浩定加上兩位左閘組成三中堅，但應對韋利安及柏度等高速翼鋒時表現冷靜及警覺。

兩軍控球相約，這邊廂車仔的進攻被槍手減低威脅，另一邊廂阿記的進攻則比車仔更有效入肉。雲加有做功課之二是因應車仔上季至今的弱點：經常輸頭鎚、高空弱勢來大造文章，在進攻時不斷以傳中來挑戰車仔後防，尤其是45度斜角傳中，因為雲加深明車仔輸頭鎚並非中堅制空力不足，而是經常走漏人，故此透過斜角傳中果然成功製造多個機會，包括韋碧克無人看管下頂入古圖斯懷抱。

此外阿記的反擊亦出乎意料地銳利，拿卡錫迪及韋碧克等一次又一次快放，車仔後防速度不及疲於奔命，風聲鶴唳之下造成多次險象，包括Azpi犯規導致黃牌、拿卡錫迪中柱及艾蘭尼無人看管下遠射等，車仔的問題往往不是不夠人，而是缺乏默契協防。而車仔的進攻則靠個人能力居多，致令整個上半場亦未見具威脅攻勢。

佔據場面優勢卻未能轉化為入球，反倒是死球一瞬間的失魂令阿記落後。讓卡希爾頂得太輕易，加上比爾連沒有跟上及浩定沒有為意插上的摩西斯，令車仔輸場面卻贏比數。

阿仙奴當然奮起直追，而在傳中策略以上，他們多了一個目標：馬高斯阿朗素。阿朗素牛高馬大提速不快，於是阿記便以伊禾比配搭比爾連，以速度爆破阿朗素把守的左路從而製造傳中，因為簡迪法比要守住中路未能馳援，令左中堅卡希爾經常被拉出防線補位，加上馬迪已離隊，變相令留守的只有雷斯是頂得之人，Azpi摩西斯簡迪法比等身型只屬中等，於是阿記不斷以傳中叩門。

但時間分秒過去仍未扳平，而且阿記前線人員亦非特別擅頂，雲加便以換人來強化這個戰術，換入基奧特加強接應點，以及利用(新髮型的)禾確特，力求以更高速鞏固右路的速度優勢。雲加故意安排禾確特站在阿朗素、卡希爾與簡迪之間、稍稍靠中路的位置，吸引阿朗素防守後再以斜線放給比爾連爆底傳中，而禾確特亦可在右路half-space守候來球，令此路優勢更加明顯。

被爆許久，干地終於透過魯迪加取代阿朗素，將速度較高及擅長盯人的Azpi推到左翼衛位置(時間上來說太遲了，整個下半場被爆破但在79分鐘才作出應對，換著普捷天奴、高普或摩連奴等早已當機立斷，干地還是有換人反應慢遲疑不決的老毛病)。

一變陣便遇上柏度紅牌，車路士從上季到今場一直展現的盯人問題亦在扳平球再次出現，在這個死球車仔防線雖然人多，見到的卻只是一群人盲目往回跑，沒有真正追蹤住自己的目標，摩西斯便跟漏了哥拉辛拿斯讓他輕鬆頂入，反映干地未就此弱點痛下苦功對症下藥，如果情況持續，今季只會見到更多對手弱點進攻。

最後雲加憑互射十二碼捧走社區盾，當然這只是季前賽對兩軍沒太大影響，但對新賽季有一定啟示。阿記方面，從有序迫搶及善用傳中等顯示雲加似乎更著力研究對手特點，作出更多針對性部署，如果新賽季能持續這點，相信對阿仙奴在強強對戰會有相當裨益；而新援拿卡錫迪表現不俗，但如何與山神合作則仍待觀察。

車仔方面，最大問題是無論進攻或防守上都見隊員未入狀態，今場用攻不銳守不穩來形容實不為過，場面上亦被對手比下去，在最後一場季前賽仍未入局值得擔憂；而且今場的後備席廂只有兩位並非青年軍成員(不計門將)，整個一隊除去青年軍竟亦只有16-17人，如此單薄的陣容如何應付來季歐戰仍待觀察。

Too Long

嬲到水樽都扔爛億個

總之雲加戰術上略勝干地

點解咁對佢老人家

屌地完敗

Sky Sports News‏ @SkySportsNews
BREAKING: @FCBarcelona are rivalling @Arsenal for Monaco star Thomas Lemar, Sky Sports News understands.

Mohamed Elneny says that he has no intention of leaving Arsenal this summer, despite reported interest from clubs like Leicester City and Galatasary.

The Egyptian international joined the Gunners from FC Basel in January 2016, and has proved a useful member of the squad, if not always a first team regular.

He worked well with Granit Xhaka during yesterday’s Community Shield win over Chelsea, and afterwards said he wanted to prove a point with his display.

“There has been a lot of criticism recently and I wanted to prove that I deserve to play for a big team like Arsenal,” he told BEIN Sports.

“That was my best game for Arsenal. I am giving all that I have on the field for the team thanks to God and to the support I have from the coach and my team-mates.

“I am 100 per cent concentrated and I’ll give my best to the team day after day.”

As for his future, he seemed pretty clear, saying, “I am staying at Arsenal this season.”

As for the win itself, Elneny believes it will help the preparation for the new Premier League campaign which kicks off on Friday against Leicester – a team he reportedly turned down a move to earlier in the summer.

We had the motivation to win the game against the league winners – Chelsea – and especially almost a week before the start of the league, which will help us a lot,” he said.

“This is a tremendous push for our team to look better and play better on and off the pitch.”

Elneny stays

屌牙

快

雲加抬價撚巴塞一鑊

屌你毒狗咪阻住

車入肉攻勢都少

買古天奴啦屌你老母臭西巴狗

老西都去巴啦屌

All buy la diu

型撚到

集體餓死

餓死哂就無人餵狗糧比你

佢食自己啲屎咪得

屌 摩納哥屌你老母
巴塞買古天奴啦屌

Barcelona have reached an agreement with Dortmund forward Ousmane Dembélé. (Source: L'Equipe)

買馬列斯未

Yes

咪搞lemar呀死疤狗

後面牠首

死老野買到人未呀

巴唔攪都唔代表爺爺會買到

文員陣

卡叔好脹

右路狂爆???
佢係咪睇緊另一場波

是咪打錯字 右路狂自爆牙

最已陣

見到啲西裝相硬係覺得好有黑社會feel

其實對上一次輸12碼係幾時？
好似次次都贏咁

【體育】新球季即將開鑼，球迷們訂購的新球衣剛到手不久，可能很快又要準備穿上不同牌子的新球衣了。據傳媒報道，阿仙奴2年後與「豹牌」約滿，很可能改投「三間」懷抱。

「豹牌」生招牌、牙買加飛人保特即將退役，即使雙方之後會維持合作關係，但隨著他曝光率降低，預計宣傳效用將會大減。同時為阿仙奴球衣生產商的「豹牌」，隨時連足球界的星級代表也會失去。

品牌與阿仙奴2013年所簽訂的5年合約，目前仍餘下2年期；但2018/19球季結束後，這張據報總值高達1.7億鎊的合約就會屆滿，而據《每日郵報》報道，業內人士相信，球會2年後將不會續新約，改為與「三間」合作。

報道指，倫敦球會一直是兵家必爭之地，但由於車路士與熱刺雙雙轉投「一剔」懷抱，「三間」要與死敵爭，現在就只餘阿仙奴一間頂級倫敦球會可選，相信屆時會不惜一切，搶得這個寶貴贊助權。

事實上，4年前「三間」已積極爭取將阿仙奴的球衣生產收歸旗下，據指當時甚至已經有球衣設計初稿，只是最終開價不及豹牌而失落贊助權。

圖片來源 : 互聯網

Adidas出多啲錢啦

2012-13聯賽杯輸比巴拉福特

太好啦，轉三間我年年買

唔想跟獌狗
Btw熱狗又轉左咩？

Puma 呢兩年都唔差，上年件金色， 今年黑粉都幾靚，總之咪撚要返nike牌底衫

1億/年即簽+下年同飄馬解約

頂級球會大部分唔係三間就一剔架啦，邊有話跟唔跟架

係
轉左做nike底衫

nike轉了

包皮好型
要留來兇人唔賣了

佢弱智。。。

adi d宣傳比晒皇馬同曼聯
連車狗都要解約轉Nike

Barcelona have lined up Arsenal target Thomas Lemar as an alternative to Liverpool playmaker Philippe Coutinho. (Source: L’Equipe)

想要個可以兇到人既正選

UA, NB唔撚係？

因為修咸頓 同 利記 只係二線，我廠是頂級的。。。

大隻佬

Giroud on his future: "I am an Arsenal player. I have a two-year contract, at least." [SFR]

無人要

想要nb

Arsenal revenue in 1996 : £27.2 million
United revenue in 1997: £87.9 million

Now Arsenal's is £350m
United's is £520m

Wenger on his future: "I am an Arsenal manager. I have a two-year contract, at least." [FFS]

計比例定計實數先

LIHK Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2100012-497660

基佬
是撚但 太子 是撚但
沙卡 高基連
哥斯拉 加比爾 賀定 迪布治
是撚但

識唔識字牙，正選牙，除佐哥斯拉同沙加，其他係正選咩

頂級拎過歐聯未？

英超>歐聯

平行時空拎左

join jor fpl

ok,森林 維拉係頂級

歐冠同歐聯識唔識分？

必要條件充分條件牙清

覺得laca 夾 基奧特 效果最好

😰

Rafa Benitez on signing Lucas Perez: "I like the player because I have good friends in A Coruna. I know that he did really well."

快簽啦

咁不如叫皇馬奪冠次數減半呀

都多過阿狗

倒戈怒轟我廠典算

係咪13定15m就放？快啦

頂級講下笑，唔洗貢認真

FA CUP>all

基佬都30歲LU

心裡面有就得，唔需要去捧個杯。。。精神上奪冠

Benitez: "He’s come here & not played many games. I like the player. We know what we need & will try to do it until the end of the window."

反雲又柒一鑊

Gibbo+Jenbo+Perez+Debuchy回家套餐只需30m,30m,全場至抵，有買襯快

紐狗快啲買

2018年2月10日

屌疤狗搶乜撚野lemar呀

非跑動打法玩多幾年都得啦

使唔使你批准牙

佢種踢法踢到插喉都照落到場啦

又一個食唔到飯 抵啦

佢係食唔落屎

同C朗一齊踢到40歲，繼托迪傑斯之後下一代既老屎忽

做阿狗份份鐘餓死

躝啦撚樣

抵拉

牙朗坐監啦

有咩誤會

牙朗今晚倒戈 想睇

唔想知

聽晚

收嗲啦

ok

個老野買唔到lemar 又未買seri, 想典牙

想班撚屌餓死

買馬列斯啦屌

或者雲加發掘咗Nelson後，放棄收購嚕，Alexis又留多一年，睇怕都係咁

快撚啲死

2&b>>>>>

有禾列斯仲想典牙

去睇米奇老味

其實都唔洗買 山留隊 埃及仔打起

火炭麗琪

老老豆豆 2&b天份唔差

琴晚食左春藥咁

BREAKING: Arsene Wenger to speak at FWA Live this Wednesday in Soho, raising money for Grenfell Fire victims:

Michy Batshuayi ✔ @mbatshuayi
Wow lol some people really believe I laughed at my teammate and/or us losing ? Sorry to disappoint but I wasnt 😕

咁佢笑乜

【懷仔來了！】公公病危 被遣返2年懷仔再現身香港

指一指莫拉達再笑,見到鏡頭就扮冇笑
咁都唔係笑緊莫拉達

咁易比人係social media挑釁 作為一個球員唔係一件好事

佢話唔係就唔係啦

😸

佢不嬲喺twitter好活躍,d回覆都幾搞野

好似早幾年牛奶咁

專注踢波好過啦 做pr咩

The sports industry believe that adidas will be Arsenal's next kit provider after their Puma deal runs out in two years. [@MailSport] #afc

Arsenal are looking for a kit sponsorship deal worth close to the £60m-a-year that Chelsea are being paid by Nike. [@MailSport] #afc

有錢了

FA OFFICIAL出左尋晚個highlights

睇返fa final同尋日場波
比比鳥最落力 跑得最快原來係慶祝個陣 無球走動快到

而家都£30m-a-year
好心佢簽新約就叫高d價啦
簽完之後過兩年.其他球隊可能已經80-100m一年

不嬲阿狗叫價都叫唔得高
因為少獎少星
無辦法叫得高
軌因為之前有歐聯歐霸近年都有英超所以儲落叫價能力

疤同我地搶LEMAR
Mola Mola

年年3冠都少獎
仲有我廠球員粒粒皆星

60M算係咁啦
唔係adi要抗衡nike去拎返一隊倫敦隊嚟贊助，都未必有60M

上次facup都係
慶祝之鬼

又搶埋Seri
點玩啊

人地獌成億

再嘈搶埋佢美斯
睇佢拎住4億打飛機

【體育】利物浦周六季前熱身賽輕鬆擊敗畢爾包，不過領隊高普卻甚為不滿，電視台的咪高峰錄得他在領先之際，爆粗批評球員。

利物浦早前於德國舉行的季前熱身賽面對畢爾包，縱有菲臘比古天奴缺陣，仍然憑羅拔圖法明奴、活特本及蘇蘭基的入球，以3:1輕勝，而且整場比賽都佔得上風。

雖然贏波而回，但素有「激情領隊」之稱的高普（Jurgen Klopp）仍然在比賽時爆粗，大鬧球員：「8月才踢出這麼好的表現，太遲了！給我用X心踢！」結果，這句說話被電視台的收音設備錄下來。

事實上，高普一向對於言語不會太過掩飾，上季就曾經在記者會爆粗。當時利物浦於英超鬥侯城，球員不停浪費入球機會，這名德國藉領隊於賽後認為球迷對於「紅軍」太過負面：「當我們射失了，他們會說『不是吧，不要再這樣，垃X圾！』」

圖片來源 : ©AFP

仲要宣傳一定冇曼聯咁多

拎曬銀行d錢all in Messi

純粹你cap圖，人地一瞬間表情就屈鳩人

世界唔一定得lemar好球員，何必眷戀??

用下阿叔，nelson 算啦

張仔打左面太浪費，直接取代比爾連就好，
回防 助攻 盤扭 過人 張張都好過比比

買馬列斯

啱丫，搞好青訓佢啦，青訓比軌鏝過哂頭
人地而家賣青訓幾好賺

今季有歐霸
大撚把時間俾幼幼出場

唔知係邊度新聞睇過，車就係咁轉去nike

我都係唔知邊度睇返黎

BREAKING: @FCBarcelona are rivalling @Arsenal for Monaco star Thomas Lemar, Sky Sports News understands.

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Got to love Lacazette's attitude: "Today it didn't go in but in the future it will."

hi查子 入咗A1 BU COMMU

fpl code係咩

FEEL到猁狗哭喪了

入bu吃女

why牙

干地臨時換走達仔?

成功人士
照下細佬

冇得食睇吓都好

爺爺奪冠代碼

入傳理悔終身，BBA更稱心

入完就變OG咁做男神

車狗未開季就內亂

404

又9C feel到爺爺今年黎料

Adidas專門店啲公仔全部都係獌狗同鍠
加大大張b朗相
其他全部擺入面

其餘個d攞出嚟都嫌晒位啦

軌真係賤種 自己隊友都笑

阿狗冇所謂啦，我估都冇乜新fans
唔駛擺出去吸引

Yes ar

嘻嘻

買馬列斯啦死老野

山狗唔計

又到加班旺季

當日個樣真係好仆街

古天樂非常接近巴狗

Alexandre Lacazette on hitting the post vs. #cfc: "I wanted it to go in. I was hoping for the ball to go in off the post. It was close."

Lacazette: "That's the shame - today it didn't go in but in the future it will. I'm not worried. I hope that the next game it will be in."

Julian Draxler's agent has been spotted in Barcelona amid interest from the Catalan giants. (Source: BILD)

格衰

跟著用d 錢買vvd, keita, lemar

1億夠買1件

lemar已經係我地既人啦
另外果兩件辣殺俾佢囉

我地買哂三件

Johan Djourou's move to Sheffield Wednesday has collapsed despite the former Arsenal player passing a medical. (Source: Sheffield Star)

冰撚個黎牙

迪佐奴牙

1/2 Philippe Coutinho would like to move to Barcelona if deal can be done amicably with Liverpool. Would only leave Liverpool for Barcelona

2/2 Liverpool say Coutinho not for sale. Barcelona have not contacted LFC since £72m offer was firmly and immediately rejected 18 days ago

載譽歸來英格蘭球壇

我呀妹都係
唔好亂溝女呀

2013 年，韋舒亞為阿仙奴入咗呢腳第1時間嘅靚波

其實有冇越位？？
山狗黎咗冇晒依d波

黑鬼包左
山狗鬼識彈咩
鳩舞就識

就咁睇都冇越

波子機咁

好掛住彈彈波

你個妹比佢屌

近排基佬冇左山狗又彈多左
幾年都夾唔好 同基佬所謂配合只係45度斬d波俾佢 或者基佬搏老命set二傳俾山狗入波

lemar傳左幾個月都未簽到

✅✅

基佬最鐘意踢呢d波 老實講佢都知自己有咩優點缺點，叫佢拎個波黎用即係玩鳩佢姐

咁都揾到位反山
今季踢左咁多場熱身賽無山狗咪又係無依d波

以前哥古夫傳左幾年添啦

好懷念

mo 路JJ mo彈波波

住烏真係

彈俾禾比個球都唔計？

J 咗100次未

藍斯是最勁

真？

食人個妹

熱身賽唔計

夢子咁睇唔開入浸會中學🤦🏻‍♂️

靚到 好懷念

呢d波一場半場就踢到

所以我覺得上年d波一d都唔好睇

同意

上年有無邊場係贏得好有說服力好有統治力

對軌首循環

Arsenal will send Cohen Bramall out on loan this season. Dutch side Sparta Rotterdam are currently favourites to sign him. (@ChrisWheatley_)

Several League One and League Two sides also enquired but Wenger feels Bramall is good enough to play and develop in the Dutch top flight.

牛奶好波

浸大冇咩阿fans 勁多獌
利申bu

真呀屌

唔通贊仔好波咩

多唔多女睇波？

okay
Nelson要留

成間公司都係獌

睇NBA 多

邊度有後生鐘意阿狗
十鳩幾年都冇冠

唉有時想串鳩佢地勝利球迷
但講出黎都打冷震 真係loser先會咁講

後生果批唔係弱智就係on9

對理科冇咩興趣 三大非理科都入唔到

說服力

琴晚laca表現算係咁
btw bu final year

拿子，域子？？？

準備加入社會大學啦柒頭

做hon pro未
利申year 4

Ba

旅遊業睇落好似唔錯

旅遊業

好工黎

見左老細囉
都係叫你睇左堆野先好再搵佢咁

你都係文院?

個陣老細直程比堆master stat 書我叫我睇完砌左個model比佢先好上dept

鼻祖Jg咪bu囉
奇奇怪怪咁

個科係，個人唔係
係咪自爆左

聽講可以食團友

Jg有女有地喎…

唔明

人生贏家黎

bu 九龍三大之首

José Mourinho: "If Bale plays tomorrow it means Madrid want him. If not, then we'll be waiting for him on the other side." (Source: ESPN)

Mourinho: "If he's not in the club's plans, I will be waiting to fight with other coaches that want him on their team." (Source: Mirror)

買埋爾屈g

真 我識一堆奇怪fd 咁岩都讀bu

又用兩億買人

有錢真係唔同d 我地買個lemar都搞左成個月

佢未食藥先係咁，唔好怪佢

Gerrard on Lacazette: “He looked class. His first touch, he certainly looks like an Arsenal player – he oozes class." #afc

要基佬SAY YES先有波踢

係咪串緊我廠某d球員控波離腳

huh??????

謝老四

嗰幾球金球都有睇live

sorry 頭先比人HACK左

Mike Dean will officiate Friday's Premier League season opener for Arsenal vs. Leicester City.

大敗

Lucas Perez's agent: “We want to leave but if there is no agreement he has a contract with Arsenal. The ideal price is about €12m.”

賣人都拖咁耐真係痴撚線

history呀

傻鳩先讀bu

基佬係 giroud ar on9

想要多d
其實又咪夾夾埋埋可以賣多10m到
最煩係人工太高清唔到

贊仔都好波過放雷狗

摩洛哥簽左人

OFFICIAL: Mike Dean has been appointed the referee for Arsenal Vs Leicester on Friday. #afc

投資攻略

DEAL DONE: Rachid Ghezzal has signed a four-year-contract with AS Monaco keeping him at the club until 2021. (Source: @AS_Monaco)

快搶利馬

Vardy Penalty hat trick

LIHKG好廢

lag

唔同位置

st?

右翼

Xhaka send off

Xhaka而家落鏟都少左
應該到施治紅牌了

利馬過疤

Cech ,kxxxxx 應該大熱

Highlights of Arsenal Members' Day 2017 plus THAT Reiss Nelson goal

哥斯拉d鏟波幾準

我哋真係無機？

你咪弱智囉

巴狗全力搶既點夠佢玩

連登做乜

巴狗買古仔啦好嘛

過一排又斷

Equipe de France‏ @equipedefrance

Olivier Giroud a donné la victoire à Arsenal lors du Community Shield ! Retour sur sa saison avec l'Equipe de France 👊 🔵⚪️🔴

Olivier Giroud gave the victory to Arsenal at the Community Shield! Back on season with Team France

基佬上季國家隊入球精華

ok 利馬已經係我哋既人了

有 燒 山 禾 張 尼 黑 叔 ，咁多人唔買啦，個個都高質素頂級球員，再買其他貪得意咩

買丹比利啦屌佢老母 買乜撚利馬呀

雲迪克申請轉會
阿狗幫手抬下價啦

Vvd handed in transfer request

今個轉會窗真係好撚精彩

vdj gogogo

點解D人講到佢全世界TOP1中堅咁款

我都想知

買啦雲加

想問有邊個吹到佢TOP1 中堅

高大，靚仔，古銅膚色，頭髮長

我覺得要買VVD
有制空權，梅迪打後備之下會用嘅中堅大約會係 M18 K6 M20 G5 C21 H16
無一個係以高空波見稱
M20都有時有頂唔到嘅情況
3中堅下有個高空波好嘅CB絕對好事

同埋已經適應咗英超，tackle interception 都有一定實力
如果 K6+VVD+M20 呢條國腳級防線應該幾好Know

已經唔知係你自己打定係喺FB copy返黎

自己打的,非搞事

至少60m 唔知老野買唔買

雲唔知咩著幾多號???

14or8

軌中堅夠人 修唔想賣俾猁 雙曼都唔會再買中堅 剩翻阿同熱

話唔定阿狗先係真命天子

都係諗吓好喇

買條撚咩
買lemar都扭扭領領
寧願用柏芝啦佢

連登係咪死死哋ser

k6 31歲了
細梅咁矮死硬啦唔會打到中間

垃圾
廣告就賣捉
post又識del
乜鳩都唔做引哂小學雞入黎
全部00後

曼城一直想買中堅喎
只係雲迪克唔係用波型,哥狗唔當佢係首選收購目標

雲迪克放到長波
但短傳就唔知了

有柏G同HOLDING唔洗買啦...兩個明日之星

當年牛奶都係明日之星

其實賣左包皮都有1x m

打FIFA 好勁

holding真係
識撚狗果下正

Arsenal vs Chelsea - Teammates Quiz

老老竇竇，幾有見地

冇人要啦又大傷緊

holding k6 m17
m20 m4 chambers
咁就fit 如果睇埋下一季又有多餘錢咪買下囉
但不如加多d比lemar or買埋mahrez
阿狗係防守體系問題多過質素
有同冇大梅指揮已經差好遠上場
btw唔想見到牙叔

係人都知但阿狗唔會咁買後防

夢幻組合 之後柏芝就借走了

華倫西亞想要加比爾

基比斯 贊仔 迪布治 包皮
明益修頓 換一件25仔中堅

快d躝啦

G5太海鮮 一時熱血tackle 一時派膠送禮

唔錯
希望梅迪可以係歐霸教佢學嘢

我屌你老味

防中，中場中緊要啲
條中場中唔係一線 下下打穿
比咩中堅都死

Bryan Swanson‏ @skysports_bryan
Expecting Arsenal to sell players first before they look at further strengthening squad in final few weeks of transfer window. #AFC #SSN

睇返上面條片
張伯斯比人撚狗咁撚
中場去到禁區頂就睇波

Gabriel and Mustafi are clowns. Mertesacker and Koscielny don't have long left. Chambers and Holding are young. Please sign Van Dijk.

I'd sell Gabriel if we got him. Could even loan Chambers again but I'd keep him. 6 CBs would get games in this system with Europa league.

Although Monreal is probably higher up the list at CB than a few of those. But I just really like Van Dijk.

vdj 左定右腳

細梅都clowns

右

Virgil van Dijk: Won more aerial duels per game (4.7) than any other Premier League defender last season

左

唔知有冇old news
好到肉，除左夏卡其他都好同意

Arsenal vs Chelsea - Community Shield 2017 - Full Match + Penalties

BT Sport 英文

不過人地vvd講過話想跟高daddy

agree
除咗拎 G5 嚟同 Mustafi 比
Mustafi 做標波放長傳ok
但要 VVD幫佢執屎
雲加，做嘢

Thx
講漏樣就係 VVD 個strength 勁過阿狗所有CB

G5都幾慘

10M買番黎

又肯後備

完封過LUKAKU , 季尾打閘果排都OK

俾人屌到地底泥咁, 同之前屌埃及一9樣

宜家講緊VVD 50-60M 咁都有得比

Ronald Koeman says @Everton are “close” to completing a deal for @SwansOfficial midfielder Gylfi Sigurdsson: skysports.tv/09gnVF

BARKLEY

G5 15m
佢有鬥志但基本功緊係差
有勇無謀
但咁多次都食得住LKK
神奇

好似話去車/熱？

Lemar 嚟到 3412 會打咩位

That statement from Virgil Van Dijk in full. Says "multiple top clubs" have made enquiries for him.

宜家韋仔好差咩?

唔駛賣g5啦
阿狗係要放晒d見底垃圾英人

Gibbs 贊錯 禾

Actually, scrap that. Go for Virgil van Dijk. Offer £20m and either Chambers or Gabriel, or both!

That's an upgrade

雲加通常係兩個wide player maker + striker,
所以係3-4-2-1
Lemar唔好彩比人賣到黎阿仙奴，佢就會踢3421既2

因為lkk做唔到幾多細膩野
再講埃及初初落場都睇得出同現有人腳不同之處
g5 就真係中庸，熱血但唔聰明搞到又輸12m又抽水不成反被逐

佢d現位好醒
彈彈波有望重現

Chambers 愛回家

CB 中既伊巴

其實真係求下老野買到
成日等等等
註冊唔到咪賤賣一件出去先囉
比人搶哂喇
死老野

嬲到瞓唔着覺喎

大家又可以J了

涼都未沖

爺爺終於帶領我廠成為英國一哥!
等到了。。。

英國一哥未必

倫敦一哥琴日證明左

好想要雲迪積
帶望就算五千萬都博到佢返黎
有佢係後防做包波一定成個防線提升歐洲頂級

55

唔洗諗咩位 唔會黎

細梅被貶？

細妹,VDD,K6

左高中雲右細梅

hi

咁早起身 準備出文？

毒b好似好耐冇咁早出現

走數日

Gerrard on Lacazette: “He looked class. His first touch, he certainly looks like an Arsenal player – he oozes class." #afc

Walcott on Kolasinac: "I see him in the gym every day, you can tell he looks after himself, he eats the right food and he’s professional."

Walcott on Kolasinac: "You can see his power when he’s got the ball. It’s beautiful to watch and he’s a great addition to the squad."

Walcott on Kolasinac: "He’s not easy to get around – he’s quite wide as well. He's absolutely perfect for the Premier League."

Walcott on Kolasinac: "He’s getting fitter, stronger, quicker. This league is the best & I think he could be one of the best in the league."

Barcelona are ready to offer cash + André Gomes in a bid to sign Philippe Coutinho from Liverpool. (Source: Mundo Deportivo)

吹得Swap deal 個D 99%都係假

有幾可真係換人

阿仙奴買AG
古天奴高價轉會

傻鳩
巴塞買硬

Sky Sports News‏已認證帳戶 @SkySportsNews 6小時6 小時前
更多
BREAKING: @FCBarcelona are rivalling @Arsenal for Monaco star Thomas Lemar, Sky Sports News understands.

食屎啦疤狗

老野妹下妹下

搞左成個轉會窗都買唔到
最後俾疤狗一野搶左

FootballTransferNews‏ @FTransferNews 6h6 hours ago
More
UEFA will sanction water breaks during the game vs Real Madrid if the temperature exceeds 32ºC. #MUFC #RMFC

渣住二億幾
真係多謝哂psg

Newcastle willing to pay the £13.4m Arsenal want for Lucas Perez. Looks as if the deal will be done

次次都等到買唔到

【體育】為愛郎打氣可以去到幾盡？英國女歌手Perrie Edwards為慶祝球星男友阿歷士張伯倫捧盃，差點在眾目睽睽下走光！

阿仙奴在周日社區盾於互射12碼力克車路士，捧走今季第一個錦標，先聲奪人；正選出戰兼有份射入12碼的中場阿歷士張伯倫（Alex Oxlade-Chamberlain）當然是功臣之一。

他的女友、英國超紅歌唱組合Little Mix成員Perrie Edwards也有到場睇波。穿上黑色超短露腰上衣的她，見證男友贏得冠軍後，興奮地舉高雙手慶祝；不過，由於動作過大，而且上衣實在太短，慶祝時險些露出胸部，但已看到原來這名索女是真空上陣！知道自己差點走光，她立即用左手按著上衣，以免出事。

大家不要以為Perrie Edwards只是因為張伯倫才成為阿仙奴球迷，這名人氣女歌星一向是「兵工廠」死忠，不時在instagram或Snapchat上載自己睇波或慶祝愛隊贏波的情境。

圖片來源 : 互聯網

東涌綫死全家，屌你老母

Weak 32度就飲水

中堅打閘 唔使上去助攻淨係守都唔ok就死得啦
施根個陣客串踢左閘夠ok啦

近年興愛回家，禾仔+錢換vvd

呢度有邊個球會唔俾人屌

本身打中堅都唔掂啦，打五場得一場好波有鬼用

kxxxxxxxxx?

新人未同化唔計

遲左有一場犯錯即刻俾呢到d清要佢躝

肚屙個場屌完啦

點睇每個月都sick leave 既同事？

某手足

腸胃唔好 躝

有料先敢個個月sick leave,唔係俾人炒左啦

有d清同shopping club既fans一樣 一下就清

原來唔是gay

100%有人照先會成日sick leave

拿卡躝

有無人照都得啦 一個月有兩日 點解唔放 儲印花牙

ching 鐘意張仔呢d type? 黑黑實實又大隻

個個月放好難個head唔關心你

xhaka靚仔到.......

三個月先一日病假

今年港姐0話題性

同你比仲差少少

40m+禾列斯車埋去
修狗仲唔出晒水

修狗表示140k不了

Gibbs+Debuchy+Jenkinson+Gabriel+Akpom+Lucas換雲迪克

唔講唔記得仲有你
10m+禾列斯+錢柏斯

當修狗好似你咁on9咩

過一二年再賣佢地去利

華倫西亞傾緊買包皮

屌你老味你好撚串喎

快...

跟著又唔夠中堅用

拍拖好耐，定情於巴黎鐵塔

做乜牙

賀 張 哥 梅1 梅2 蒙

返到公司又擦槍走火

佢想架?

D 手足話得K6同同大細梅, 其他質素唔夠

女上司call入房

奶西

抱住佢個條仔邊個黎?

屋企d野好煩

冰

毒狗

bobo

Chelsea and Juventus tried to sign him (Kxxxxxxx) in January but it was Wenger who secured a deal for the 24-year-old when his contract expired in June.

雲加

old news la
li jai also

病住咁返工

學下呢到某手足啦

扮咩勤力牙

死左先上黎講啦

吾射多日？

星期四覆診先再射牙

咳到訓唔到

食唔食得落飯？

要loop 住睇kxxxxxxx 先食得落

心情吾巧 宜家責任大左 都要死頂返工

有咩方法醫厭食症

GG俠

=.=

屌老虎幾勁

我叫他們不要買中堅
有張伯斯已足夠

終於搞掂條女個肚，恭喜哂

PS版

少左 m20 既

想睇渣卡 技安 同包皮

唔識呢個人

who黎

早晨牙ching

預備組神鋒

咁我地個晨操之星艾卡邦去左邊？

VVD傷左大半季有可能係水貨

【多圖】苑瓊丹子行性感？51歲女星再拍水着寫真晒熟女body

嘩
屌鮑姐好過囉

好似8,90年代日本女星

Jed

覺唔覺近年我地啲人單薄左好多？
係有Kxxxxxx/沙卡/豬烏先大隻返少少
同以前大肉腸軍團比爭少少

有Critical thinking 既人一定j得落

佢扮醜角多唔等於佢真係樣衰
其實佢身材同樣都唔差

類似2個加埋過100呢d問題
佢根本係一張好牌

有無機會上一隊

ching你食完佢仲食唔食得落飯架

j到食唔落飯

手足 我可否upload呢張圖上facebook?

近兩年已經開始大隻返

係twitter既人PS出黎
幅圖有佢id

ig搵，你search個名問個作者

Arsenal FC‏ @Arsenal
🏆 @ReissNelson9 is the 844th player to represent our first team

今季成才

自製mbappe

好眼瞓

奧燒成個tom hiddleston咁

雲加望天打掛

雲加放返中間

雲加=孔明

yes
出師未捷身先死

牛奶=扶不起的阿斗

因為英超無左杜奧巴
感覺好左

孔明七出祁山 雲加七爭英超無功而返

林柏特預測的英超前四排名為：車路士、曼城、曼聯和熱刺；謝拉特預測的前四為曼城、利物浦、曼聯和車路士。荷杜的預測為：曼城、車路士、曼聯和熱刺（或阿仙奴）。
當我哋爺爺係咩

今年 bin 佢哋啦

不如叫疤狗買kane啦

班評論家次次染

其實係奧雲講親都柒，呢幾個以前好似冇點出聲

我阿今年應該第一 下年九成雙冠

yes
兩季後賣去皇馬

今年三冠啦喎清

今年好大機會拎冠

已經拎左
目標達成

2018年
2月聯賽杯
5月英超 足總杯 歐霸
8月英盾 歐超
12月世冠

爺爺7冠

2019年
2月聯賽杯
5月英超 足總杯 歐聯
8月英盾 歐超
12月世冠

爺爺7冠二連霸，正式退役。

冇世冠

呢次真係你睇埋我個份

Friday 11 August
7.45pm Arsenal v Leicester City (Sky Sports)
Referee: Mike Dean
Assistants: S Long, D Cann
Fourth official: L Mason

thx車狗又燈

疤狗快d買利馬啦

又dean真係痴撚事

係喎，歐聯冠軍先有

爺爺不惜一切代價£300M買斷美斯

開季輸波有藉口

馬列斯走唔到

終於朝聖

清識屌

會唔會睇埋場英超先走

靚天氣

英人，要睇多一排先好評價佢勁唔勁

簽到人未

簽佐拿卡了

有無得cut走包皮條垃圾換隊長落去

深夜西波 mike
出動神器波衫都頂唔住了

仲有第一場

Lemar ！！
雲加好波

咪癲+深夜+首場
ALL IN李城 星期六訓醒揀樓

手足上樓係今舖

見到大家都睇死阿狗就知係時候重注阿win

Source?

貢認真理班9c9

到時訓街唔巧話班手足無提你

英超首場派錢波
阿仙奴季初第一場多數仆街
深夜西波又響哂朵
仲要加埋Mike Dean
馬會真係開平手盤

李城和或撚阿記都派 15第三作客波衫
派就派硬啦 唔洗留名 星期六朝早直播

ON THIS DAY: In 2013, Gervinho joined Roma from Arsenal for £8m.

He was involved in 19 goals in 30 Serie A starts during his first season 🔥

Lemar咁撚黑嚇親佢，同時地雲加好波 不嬲架啦，
唔洗source

又派s碼想笑鳩手足細粒

有做人生然家嘅機會都唔珍惜

仲未走
但條女唔睇

星期五晚大炒 馬列斯二個廿五仔

抵啦

留佢係酒店自己睇

帶埋女去但唔陪睇

但係你要陪佢行街買野

我米八著細碼都大喎

反雲黨全滅

飛左佢喇

又晒自己高大威猛

1001

阿狗多高富帥

米八都高大
眼光唔好咁狹窄好冇